「集思廣益」 CALL4VAN 用家屌鬼區

百屌成材，請出招

附上 J 圖，麻煩咁多位手足屌得細力啲

Push

點解冇腦魔

正皮俾J圖

得隻比卡超

請慢用 比佢阻住開唔到工

等睇人屌
用過表示無乜好屌住

百屌成材

來吧

貨van都成日叫唔到

介唔介意講下邊區

熟路d更好囉 收工時間call過
大西北去黃埔，行油麻地塞L到仆晒街
有次個司機行尖沙咀落 快好L多又唔塞
不過路面嘢好難講 屌唔落

多謝支持，如果有路線提供可以直接同司機講

pish

push

下晝兩點幾好難搵車

邊頭呀

你地啲司機好好禮貌

屌那星，上次call 車話八達通無錢入唔到閘，叫我自己搬貨搬50米出閘口。
個司機又話識路識路，係咁拗，講極都錯

多謝支持

對唔住呀，巴打介唔介意大概講下日期同地點

返工有貨送一定call 貴小小耐小小都照等

唔關你地事，係個司機hihi
上星期日朝早，地點唔講喇廢事自爆

沙田 反而巴絲go有車

尖沙咀 土瓜灣

你哋有個員工黃得滯
之前個名叫到好黃
上到車又睇蕭生
見到狗車又望足全程
不過可唔可以望路

多謝支持 CALL4VAN

樹大有枯枝，歡迎到 FaceBook PM 督灰比我哋懲罰個司機

真係唔好意思

沙田應該好多車架....

同洗車俠係咪有關係？

尖沙咀係，司機手足怕塞車 對唔住 我哋研究緊解決辦法

用過 幾好 幫你推下

老細就破產去咗幫佢哋打工洗車

多謝手足

前排call左兩次, 有一次司機講極都唔明邊個位上車, 最後叫佢自己google map search我屋苑個名 最好有返個地圖比人pin自己真正location唔洗得文字地址 司機唔熟路好難溝通 仲要架車好舊都幾殘

讚下app新版面
以前舊app要難走上次用過路線 好唔方便

用過一次都幾好 司機幾nice 支持你哋咁想改善進步啊

司機預多D散紙更好
有一次車錢一舊水左右, 俾五百蚊紙冇錢找
要即刻去7仔買嘢唱散佢, 又阻左司機大佬時間

收唔收pay me / FPS?

嚟間 Andriod App Update 就會有 就快出

用開
諗唔到有咩DIU

多謝晒 最緊要大家用得開心

有司機好人到做埋朋友

對唔住呀 Meo ,

我地研究緊架啦

多謝大家支持

同聲同氣，梗係開心

輕輕一推

支持

多謝晒

貓！

司機態度好好
但成日call唔到

用落ok, 但點解落call司機啲資料如車牌電話號碼唔update，等我以為落錯call

多謝支持 call 車問題改善緊

遇到記得話我地知有時司機手足改左又唔記得咗同我哋講

想問下點先可以成為黃司機大佬 求教學

之前有次個司機話我用耐左佢架車

加左鐘錢 唔知30定50

明明都係一程點對點

Call親都唔係hiace
D司機係咪拎自己車出黎 當uber咁揸

Sent 個 Facebook Message 嚟吖

正評畀貓

我哋貨Van 嘅免費上落貨時間係15分鐘，超時就每五分鐘十蚊

多數都係自己車

咁你點賺

用過一次, 司機好NICE, 有交帶, 準時

都可以抽佣吖
抽好少咁都好

收到

我係忠實客人，隔日就用，司機開我幾錢我都無所謂，仲成日俾貼士因為通常啲司機好禮貌過popovan

但係個app 介面可以再直接啲，打個地點下下都要禁儲存有啲戇鳩，同埋個定位下下又係要禁入去，直接係出面搞掂哂咪得

近年call親都無乜鑊氣，多數司機都好好傾，有d仲幫手上落貨

咁多年都慣咗預早d call定

你哋啲司機揀單好嚴重
長途少少可能塞車都唔接
試過等你地等咗半粒鐘
之後轉app一call就有
貴都算 當畀錢你地賺 但啲師傅串到咁
改善下得唔得

成日都call 唔到車
係太遠定太近定真係冇司機？

多謝回答 遲啲新車到港再聯絡你哋！

2014之後轉用你地
希望你地愈做愈好

收到，已經反映意見俾 IT 狗
多謝支持 CALL4VAN

多謝手足支持

就算張單 $1000 我哋都無錢賺架，介唔介意講吓邊區，短途單呢個問題我哋嘗試改善緊

如果放工時間叫觀塘去觀塘嘅就難啲...

我哋好快會見 記得上嚟撚貓

多謝巴打支持我哋

經常係大圍都叫唔到車 （貨van)一星期叫四五次 得一次有車 同埋幾時會有多啲5.5或以上貨車

收到，多謝巴打支持 我哋好撚多噸車喎

我剩係用過一次（好少call van)
司機都好friendly 好nice
加油

個app 爭少少，成日要人肉修正上車點

Google Maps API ....，唔緊要嘅，到時個師傅打嚟溝通清楚個上落貨位置就得

有次趕時間用左lalamove嗌架5.5講到明要坐3個人，點知架車黎到發現有跟車，想屌鬼架啦，因為多數中間都係好污糟又坐得唔舒服，點知今次有冷氣又乾淨，仲要張坐墊新簇簇好好坐

因為要帶路既關係我坐車頭，開車無耐司機問我平時用開咩APP叫車，然後極力推薦我用Call4van，其實平時都有用開不過係時間鬆動先用，因為以往經驗都係等得比較耐先叫到車

司機大佬不斷話C4V老闆好好人會幫月費司機買保險，早排市道咁差又幫司機交電話費共渡時艱，聽到我想喊香港竟然仲有啲咁好既人

大家記得要多啲幫襯C4V

多謝手足咁支持我哋

我哋而家努力咁收緊更多黃色司機，希望可以改善到搵唔到車嘅情況

亦都多謝司機大佬手足們咁支持我哋

星期六一推

推

司機態度明顯好過其他台

塞車呢啲好難預，唔通九龍入屯門，叫佢行大欖咩

.......

前日CALL 好快有車，屯門去黃金海岸

貴撚到仆街

你唔好以為無人知你真名叫Call6van

唔係落我哋袋架

手足識嘢

CALL6VAN

貴D益自己人好L過益紅底LALAMOVE啦
起碼C4V未試過有黑面燥底無禮貌

LaLaMove 同Gogovan仆你個街
d車又舊又殘又臭
門都開唔到都試過
司機大陸人連廣東話都講唔正
係到屌哩樣果樣
平二三十要忍架車殘又要受佢氣

我揀C4V坐新款歐洲Van算

可唔可以屌司機服務太好

可能個附近咁啱真係得 屌ace

再好啲都仲得

PISHHHHHH

7字頭number 落唔到order

咁奇怪 ，介唔介意比個 Order number 我哋跟進返

好似係。因為呢排好多仆街玩電話

服務好
但俾錢嗰度有啲濕滯
有時有貨，但街邊落車
現金我又拎得慢 司機又要時間找散銀
試過頂住後面啲車俾人砵

大家有啲事先認可嘅手機支付方法
可能會好啲

次次公司要落order都要用自己手機number

其實同司機手足傾掂點比錢就得，我哋唔抽佣，無所謂的

一開就會好多玩電話

Pish

我覺得你地個app 介面

「予司機備註」 寫咗堆要求
但到頭來，review返張單，係唔會有black and white對證：

落柯打時：

落柯打求想睇返備註，係消失不見⋯⋯

同埋真係等咗好耐
Sosad

等左幾耐
我等左20分鐘 早到變遲到